Ette tulli Johan Saar ja kaibas et kaddonu kirjotaja Willem Urm ollewat temmale 1 rubla 50 kop.rätsepa töö palka wõlgu jänu ja nõwwap sedda temma perrandajide käest wälja mõista. Karl Saar ütles et se wõip olla..
Mõistet: Karl Saar peap 1 rubla 50 kop. Urmi perrandusest Johan Saar hääs masma.
Se mõistmine om § 773 ja 774 perra kulutedu.
Pääkohtumees Jürri Waldmann
Kohtumees Tannil Oinas
Kohtumees Tannil Purge
Kirjotaja /Jõggewa/
